2月6日 5:00pm 交易廣場天台

原來講今日

原圖

原來我生日個日係大奇蹟日

2字出賣左你